估唔到屋企人都支持光復屯公

平時理都廢事理 今次佢地屌到啲大陸雞仆街

又關rv乜撚嘢事啊屌你老母

我無野講

行到終點撞到我老豆
之後一齊去咗公廁等表演
不過又熱又多人，我叫咗佢返去早抖先

原本2老都盲撐正苦，琴日老母食飯果陣話班後生仔做到野，我即時落多2腳話正苦唔做野咪逼到d人企出黎囉，點知老豆盲撐到連d大媽雞蟲都撐埋
結果佢成晚都比人西面

我都係
行行下收到WhatsApp原來佢都去咗

通常老豆都係盲撐 老母會肯聽人講

呢啲父母要加家用
要發揮佢哋嘅力量一齊影響朋輩

不嬲好孝順兩老
佢地好支持我

咦 呢次我又同意你

on9 正經post都黑rv

你老豆係咪有份聽歌嗰D....

幫推

香港警犬雙重標準

爭取藍絲支持

我見到你老豆入左雞竇呀

爭取到

大是大非上，叔叔又唔同意咁講，平時係佢哋嘅打飛Post笑下Irene係老西女人算啦
但一人少句啦，當粉筆字抹咗佢
大家一齊令娛樂台更好

老女人都算
佢都唔西。。